吉野家邊爐嗰d油揚豆皮邊度有得賣？

搵過惠康百佳佳寶都冇

吉野家

aeon

AEON有 $10定$11
一包三塊 一塊切到4份左右
我成日買黎整馬鈴薯燉肉/關東煮